如果搵林鄭守街亭,結果會如何?

封區戰術
應該係防禦力加爆既將領

樓主數已走

拜登當選既話，佢任期內我唔貼定延

係到呼籲大家
以後唔好再xx師咁覆印post
Copy以上嘅post link提提樓主
直到樓主肯找數為止

屌你老母！蘋果日報！呢個垃圾post出咗一個鐘你就出新聞

大陸佬扮日本人呃香港人推左7個post就扮睇晤到，間野你哋蘋果有份開架

尖沙咀鮨見omakase支那人扮日本師傅 (7)

原來兩年前幫呢間垃圾賣個廣告唔怪得唔敢踢爆

印軍師

佢會用念力屌9死司馬懿

邊個係馬謖

同我封咗街亭區佢

走數師

會俾魏國進出街亭然後屌自己人唔聽指揮

無走過數

佢貼一個係男人一個係牙彩

無走過數師

會走漏風聲然後比張郃攻入左，不過仲有大絕限聚令，實捉倒你

無恥師

支持
不過你唔係話退出連登嫁咩
你都走數wo

派三萬黑狗封晒區啦

佢會串9王平同d兵

然後王平拉隊走人 佢帶上山d兵又走得翻佢係山

結果守住咗街亭

我冇話過，俾人造謠

我記得有人成日post 你自己宣布退出連登嗰張圖出黎

嗰張圖P出嚟，你可以起底我

#3 瘋狂洗版？